香港國歌

邊位巴打整詞定曲都好好
點解無人講
推到有人唱

10連

條片咪有人唱左囉

邊度

sor唔係呢一條勿推

好感動，聽完喊晒!

【升級罷工全民自決】求置頂
聽日中午截止 Final call!!!